1010 sales請進，想續約出e coupon

本身用緊1010，想續約出coupon買電話，因為而家份約有部電話之前出既，仲供緊，好似暫時做唔到0機價續約，聽講好似可以用出coupon方式續約